連一部switch 都可以用父幹呃番黎，你仲打工為咩？

香港人真係低賤到連一部二千蚊switch
都要呃

一部switch 就反映到香港公義價値

switch 都要呃真係cheap到呢

香港人係時候企出嚟
捍衛我哋嘅switch
為咗自由 為咗公義

整個現場畫畫比賽咪得